扯開個狗罩 要吸一齊吸 佢都會咳佢都會喊

好似係 經上記著說

你埋到身先講

扯開佢個狗罩 要吸一齊吸

係手足比人埋身個陣阿

埋到身就唔洗扯啦

埋到身你估扯罩咁簡單？
埋到先講啦，裝備差距咁大

睇#4

睇下#4

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

推

即係襲警啦
咁既然都襲警 就咪撚除面罩咁on9啦

埋到身就扯甩佢狗頭啦

埋到身就唔止啦